「on99 」六合彩派錢派哂 自己一蚊都唔要

個個都話派
我中左頭獎派哂添呀 on99
集氣啦

派晒俾我ok

支持你 希望你中

連登二十萬會員一人一條，有2%機會中。不過有99.9%走數唔派錢。

多謝巴打

lm

留名

Post飛先講

LM

祝福你

班傻尻叫人幫佢集氣
我自己中唔好?

話要派錢算唔算係共產主義

le

i
m l [b]#dislik:~

飛都冇張, 收埋自己用都冇人知啦